香港警犬係咪世上最低賤既生物

五 六十年代
全香港九成警犬收黑錢
四大探長時代 警黑合作 大龍鳳 洗太平地 各類手法層出不窮
對各路煙 賭 粉檔雞竇公然包庇
條條街烏煙瘴氣 行出街都驚比啲雞蟲道友搞
仲要市民根本唔敢報案
一無錢 二警黑蛇鼠一窩
有冤無路數
仲要得閒就亂拉人 揾替死鬼做case充數
電話簿 辣椒水等等逼供手段
可謂生不入差館 死不入地獄
1974年icac成立 終於拉到一部分黑警
點知剩低既竟然發起圍icac行動
集體上icac搞事 恐嚇 繼而罷工威脅逼政府就範
終於政府受唔住壓力頒佈特赦令 放生黑警
一班犯法之徒竟然有面上街逼政府放過佢地

今日見到警犬話示威者無恥逼政府特赦
我喺度講一句
學你地咋柒頭

今日屯門警淫合作只係香港警犬黑歷史入面既冰山一角
之前既6.30撐狗大會 遠啲既雨革警黑合作
種種跡象表明
警犬文化始終如一

我自問由細到大睇唔少警匪片(成龍 李修賢哥堆)
曾經都比哩堆警犬宣傳片令我覺得警察好正氣 好正義
覺得香港有警察真係三生有幸
今日我想講句
戲同現實係完全兩回事

最後我想同各位有mon po既警犬人士講句

我屌你老母賤種警犬全家比狗屌屎眼
永生永世做太監

推

警犬死全家